覺唔覺啲人排緊電梯左右攝埋黎好煩

你老味，朝朝係港鐵站排緊電梯總會有啲仆街係左右兩邊攝埋黎(最多係廢老c9)，大佬人人排緊隊你班撚樣就做壞曬，搞到逼一逼上又上得慢

係我會 開聲屌
大把人幫你
無為剩係網上兇恨啦